五毛Andante 同我入嚟！

［五毛打手Andante 深潛實錄］

拎隻鳩錶錢柒撻人，又話教精人乜乜柒柒，點知得果50萬Cash(自稱）
講明兩球收貨當佢win都唔敢貼！
先前成隻狗咁追撚住人嚟吠，點知一叫貼Cash 就話深潛！屌你老母夠鐘上水啦死窮閪！

上水喇仆街仔

求你狠狠地教精我

五毛Andante 係咪谷住谷住？上水喇喂

上水啦未撚夠五毛狗呀

喂屌！真係唔敢出聲

笑撚死，先前唔係好撚大聲既咩？

出聲啦！咪笠水呀！

卧虎藏龍

我貼鳩民主黨賣港就屈鳩我五毛 熱狗 分化撚
癲狗咁追撚住我咬，屌佢丫，而家笠水

三球現金收左佢皮

一毛一個comment要儲幾耐先有兩球？

建議佢一開親post就bin佢c

五毛真係好蠢

一起底
橡根彈賓周係熱狗
公報私仇
你老母臭閪返高登啦冚家玲

死熱狗搞分化正契弟嚟

嘈生晒

佢show 車show錶個下好笑嘛

我實bin撚到佢仆街
換個分身再上啦

反民主黨就係熱狗？

嘈乜姐佢都龜縮縮番入老母個閪度

係畜牲?

係保皇狗?

屌你老母關你撚事咩
叫你個戰友 Andante 入黎先啦屌